小西灣有咩好食?

小西灣邊間最好食?又有邊間最伏?

富景間華記
平靚正
碗湯又好飲

伏：不能盡錄

真知味應該係最高質?

最垃圾就真，又錯單，堂食就變外賣

又貴又垃圾

宏德 華達 華記

茶就黎講佢個海南雞飯ok wor
同埋小西灣茶記都無乜邊間啦

新橋？

豪園

我覺得台灣小食幾好

新橋